私家偵探問題

屋企人想搵私家偵探，搵人地址出律師信。

請問有冇人知啲油尖旺細偵探社，收得平又唔出名？ 因為上網搜尋到幾大間，佢地刮人地址要收成萬蚊（計埋訂金），而我地冇咁多錢。如果有人知，希望可以介紹下～?

留名, 想知

搵個人做會平，因為唔使拆比公司。我朋友做緊

你想搵嘅 建議你搵弘景安

有冇得介紹下，一萬蚊樓下搞掂最好

連登神探，搞次m記聚會好多巴打幫手

……有冇人搞先